散步到終點，有垃圾回收分類，做個真•香港高質人

唔好逼爆沿途垃圾桶，辛苦D清潔姨姨叔叔